 для больших файлов.",
            correct: true
		}
	]}
/>

### 3. Что вы можете сделать, используя веб-интерфейс Hugging Face Hub? 

, его применение отправит все файлы токенизатора (словарь, архитектуру и пр.) в указанный репозиторий. Тем не менее, это не единственный верный ответ!",
            correct: true
		},
		{
			text: "Конфигурация модели",
			explain: "Верно! Все конфигурации моделей обладают методом , его применение отправит необходимые файлы в указанный репозиторий. Тем не менее, это не единственный верный ответ!",
            correct: true
		},
		{
			text: "Модель",
			explain: "Верно! Все модели обладают методом , его применение отправит сответствующие файлы и конфигурации в указанный репозиторий. Но это не всё, чем вы можете поделиться!",
            correct: true
		},
        {
			text: "Экземпляр Trainer",
			explain: "Правильно:  также обладает методом , его применение загрузит модель, конфигурацию, токенизатор и черновик карточки модели в указанный репозиторий. Попробуйте и другие ответы!",
            correct: true
		}
	]}
/>
{:else}
, его применение отправит все файлы токенизатора (словарь, архитектуру и пр.) в указанный репозиторий. Тем не менее, это не единственный верный ответ!",
            correct: true
		},
		{
			text: "Конфигурация модели",
			explain: "Верно! Все конфигурации моделей обладают методом , его применение отправит необходимые файлы в указанный репозиторий. Тем не менее, это не единственный верный ответ!",
            correct: true
		},
		{
			text: "Модель",
			explain: "Верно! Все модели обладают методом , его применение отправит сответствующие файлы и конфигурации в указанный репозиторий. Но это не всё, чем вы можете поделиться!",
            correct: true
		},
		{
			text: "Все вышеперечисленной с помощью специального callback",
			explain: "Верно:  будет регулярно отсылать все объекты в репозиторий во время обучения.",
            correct: true
		}
	]}
/>
{/if}

### 6. Какой первый шаг при использовани `push_to_hub()` метода или инструментов командной строки?

 утилиту.",
			explain: "Модели и токенизаторы уже используют утилиты : нет необходимости в дополнительных утилитах!"
		},
		{
			text: "Сохранив их на диск и вызвав ",
			explain: "Команды  не существует."
		}
	]}
/>

### 8. Какие операции git вы можете проводить с экземпляром класса `Repository`?

 метод как раз для этого.",
            correct: true
		},
		{
			text: "Pull",
			explain: "Это предназначение метода .",
            correct: true
		},
		{
			text: "Push",
			explain: "Метод  делает это.",
            correct: true
		},
		{
			text: "Merge",
			explain: "Нет, такая операция невозможная с данным API."
		}
	]}
/>
