

# Тест в конце главы[[end-of-chapter-quiz]]

 функции  для загрузки локальных наборов данных.",
			correct: true
		},
		{
			text: "Hugging Face Hub",
			explain: "Правильно! Вы можете загружать наборы данных в Hub, указав идентификатор набора данных, например. .",
			correct: true
		},
		{
			text: "Удаленный сервер",
			explain: "Правильно! Вы можете передать URLs в аргумент  фунции  . ",
			correct: true
		},
	]}
/>

### 2. Предположим, вы загружаете одну из задач GLUE следующим образом:

```py
from datasets import load_dataset

dataset = load_dataset("glue", "mrpc", split="train")
```

Какая из следующих команд создаст случайную выборку из 50 элементов из `dataset`?

",
			explain: "Это неверно — нет метода ."
		},
		{
			text: "",
			explain: "Правильный! Как вы видели в этой главе, вы сначала перемешиваете набор данных, а затем выбираете из него подмножества.",
			correct: true
		},
		{
			text: "",
			explain: "Это неверно — хотя код запустится, он перемешает только первые 50 элементов в наборе данных."
		}
	]}
/>

### 3. Предположим, у вас есть набор данных о домашних питомцах под названием `pets_dataset`, в котором есть столбец `name`, обозначающий имя каждого питомца. Какой из следующих подходов позволит вам отфильтровать набор данных для всех домашних животных, имена которых начинаются с буквы «L»?

",
			explain: "Правильно! Использование лямбда-функции Python для этих быстрых фильтров — отличная идея. Можете ли вы придумать другое решение?",
			correct: true
		},
		{
			text: "",
			explain: "Это неверно — лямбда-функция принимает общую форму , поэтому в этом случае вам необходимо предоставить аргументы."
		},
		{
			text: "Create a function like  and run .",
			explain: "Правильно! Как и в случае с , вы можете передавать явные функции в . Это полезно, когда у вас есть сложная логика, которая не подходит для короткой лямбда-функции. Какое из других решений будет работать?",
			correct: true
		}
	]}
/>

### 4. Что такое отображение в память?

.",
			explain: "Правильно!  — это генератор, а не контейнер, поэтому вы должны получить доступ к его элементам, используя .",
			correct: true
		},
		{
			text: "Набор данных  не имеет разделения .",
			explain: "Это неверно — проверьте [ карточку набора данных в Hub, чтобы увидеть, какие разбиения он содержит."
		}
	]}
/>

### 7. Что из перечисленного является основными преимуществами создания карточки датасета?

 в Hub для примера компьютерного зрения."
		},
		{
			text: "Да",
			explain: "Правильно! Ознакомьтесь с захватывающими разработками в области речи и зрения в библиотеке  Transformers, чтобы узнать, как  Datasets используются в этих областях.",
			correct : true
		},
	]}
/>
